# Forecast

Para rodar o projeto voce vai precisar de nodejs na versao 15.14.0, expo, react-native.

- Faca um clone do projeto

- digite _yarn_ para instalar as dependecias

- digite _yarn start_ para rodar o projeto com expo e seja feliz ;)
